(特發冇圖) 地鐵見到大波妹

我起地鐵見到個大波妹

利申：真係無圖

起你老母臭閪

屌爆樓主老母個閪

你老媽子

咪講左無圖喇

特你老母臭閪發

起你老母呀

屌你老母

巴打係邊到見到，我今日都見到個

圖呢屌你老母

好掛住你 你應該係大波肥仔

Hello 冇圖

瓦努阿圖

冇圖就咪開po啦 點同你膠流呀

咁撚好笑嘅你快啲去死啦

咪講左冇圖喇

我係火星見到啲火星妹好撚大波

正評了

火星人正啊!!!咁圖呢

呢個post唔係純文字討論咩